{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 명월펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ファチョンミョンウォルペンションです。 江原道華川に位置する小さな森の明月ペンションキャンプで、星の量がたくさん落ちる場所です。 すべてのペンション客室は一軒家で構成されており、最近新築でオープンしたペンションです。 アーリーチェックインは1時間まで可能で、レイトチェックアウトは3時間まで可能です。 レイトチェックアウト時間が追加される場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 ペンションの一軒家客室1棟にはPCが設置されており、客室は禁煙です。 また、セミナー室のレンタルやバーベキュー場の利用についての案内もあり、駐車も可能です。 ペンション内の調理器具や備品の紛失が発生した場合、予約者に追加請求されることがあり、ペンション客室内では調理器具や備品を絶対に共有して使用しないよう注意してください。 また、客室内では絶対禁煙であり、これを違反すると強制退室及び後日予約ができなくなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "明月ペンションキャンプはどこに位置していますか？",
            "answer": "明月ペンションキャンプは江原道華川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "明月ペンションキャンプのすべての客室は一軒家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは1時間まで可能で、レイトチェックアウトは3時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時間が追加される場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時間が追加される場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプの客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "明月ペンションキャンプの一軒家客室1棟にはPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、明月ペンションキャンプの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室のレンタルやバーベキュー場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、明月ペンションキャンプではセミナー室のレンタルやバーベキュー場の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、明月ペンションキャンプには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプで調理器具や備品の紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "明月ペンションキャンプで調理器具や備品の紛失が発生した場合、予約者に追加請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプの客室内で調理器具や備品を共有して使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、明月ペンションキャンプの客室内では調理器具や備品を絶対に共有して使用しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "明月ペンションキャンプの客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、明月ペンションキャンプの客室内は絶対禁煙です。違反すると強制退室及び後日予約ができなくなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 546
    }
}